淘大和你唱重申五大訴求 多間商舖提早落閘

有市民在淘大商場參與「和你唱」重申五大訴求

有市民發起晚上於九龍灣淘大商場「和你唱」活動，重申五大訴求，部分人戴口罩，商場多間商舖提早落閘。 晚上7時半後，陸續有市民在淘大商場聚集，大批市民不斷高呼「五大訴求，缺一不可」、「解散警隊，刻不容緩」，並高叫「12.8，維園見」等口號。有市民亮起手機燈，唱出《願榮光歸香港》、《Do You Hear the People Sing》等反修例歌曲。

2019-12-07 20:58:38

rthk tg news

分分鐘淘大仲多人過今日撐警集會

點解次次都淘大避開德福